# GOST Doc



## Здесь будет проводиться разработка серверной части проекта GOST Doc

### Ожидаемый функционал веб-приложения ГОСТдок в конце первого семестра

1. ~~Авторизация~~
1. ~~Создание новых пустых документов~~
1. ~~Сохранение документов в облаке~~
1. Постраничный набор текста
1. Приглашение пользователей в комнату работы с документом
1. Одновременный набор текста с другими пользователями
1. ~~Просмотр всех доступных документов (в том числе тех, в которые пригласили)~~
1. Автоматическое форматирование документа в соответствии с ГОСТ
1. Печать документа (PDF, бумажная) / Экспорт в PDF
1. Удаление документов пользователя
1. Вставка текста
1. Вставка изображений
1. Создание таблиц
1. Выбор ГОСТа, по которому будет форматироваться документ
1. Поддержка различных устройств (адаптив)
1. Форма обратной связи
1. Проверка орфографии

### Планы на второй семестр

1. Сокрытие отдельных глав для удобства работы пользователя
1. Функционал комментариев
1. Отображение оглавления
1. История изменений
1. Вставка таблиц
1. Развитие в PWA
1. Шаблоны заявлений / приказов
1. Интеграция с устройством пользователя
1. Интеграция с существующими редакторами
1. В качестве импортозамещения можно добавить пользовательские конфиги для специализированной работы или личной работы
